（呢次有狗樣）律師：西九事主可私人檢控警方非法禁錮

大律師黃宇逸指出，根據法庭早前頒布的禁制令，若發佈警員家屬的個人資料包括相片，便有機會觸犯禁制令，但一般拍照並不會干犯禁制令，至於會否觸犯煩擾等條文要視乎實際情況，例如「追住佢係咁影」便有機會觸犯禁制令，但若純粹拍攝一張照片，則未必會觸犯。惟黃亦指出，即使有人干犯禁制令，警察亦無權作拘捕，因為干犯禁制令只是民事藐視法庭，不構成任何刑事罪行，警察亦只能透過民事程序，向法庭提出判決觸犯禁制令者藐視法庭。

人權監察副主席、律師莊耀洸表示，若拍攝者於拍攝時並不知道對方身份，便不構成搜集個人資料的行動，與《個人資料（私隱）條例》並無關係，「你點告人侵犯個人資料私隱呢？」莊指出，無合理懷疑犯法的拘捕屬濫捕，事主可私人檢控警方非法禁錮，亦可入稟法庭作民事索償。

最後老屈事主有攻擊性武器同傷人所以拉狗一無gear無蒙面真係好撚驚上鏡

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

終極痴撚線。癲過日本皇軍

有幾多手足好似朱經偉案咁堅持到最後

Cls影張相都拉

咁驚見人點解仲要岀街

呢次有全個社會支持，制度內外都要做，希望手足堅持

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推上去

私人檢控

Over my dead body 呢

係就快

講幾撚多次都係咁天真，無編號點投訴呀，大律師

Push

真係痴撚線

一定要告到底

九成九告唔入
不過點都要試下

外判咗俾許智勇啦

告佢老母臭西食屎狗

2隻狗都有樣，其中一隻狗有show埋證

以後掛大大塊狗牌喺身先出街咪無人會影你囉 你唔講大家又點知你原來係受保護嘅罕有賤種狗啊

制度內戰線justify制度外行動

推 報仇

唔使編號
Unknown police officer #1, #2
告cp

雖然而家班狗唔講法律，不過都睇吓法律條文
Facebook比卡超有講黑狗點解冇權

私人檢控要排期排幾耐？

推 一定要告

推

告鳩佢

眾籌唔該
一定捐
一定要告到條光頭佬上晒報紙

推
推
推

眾籌

仲有命出返嚟先？
你估唔會被自殺？

區議員一定要趁最大狗隻出席時咬實佢

表面上係手機 其實係雷射大炮

警方晚上回覆《立場新聞》查詢時指，今日（1月14日）下午約三時，一名便衣警務人員於深水埗欽州街一商場食肆被一名男子以電筒照射，在場兩名當值人員遂表明身分，並帶該名 23 歲姓何男子到警署協助調查。人員在該男子身上檢獲一支長約 18 厘米的電筒及電筒零件。經初步調查，該名男子涉嫌「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」被捕。案件交由西九龍總區重案組第二隊跟進。

警方稱，被捕男子現正被扣留調查，他其後聲稱身體不適，清醒被送往明愛醫院檢查。

點知便衣狗係狗? 影相但係唔post出嚟算唔算犯咗禁制令?

一定要告

仲要係便裝/休班,無證撚知你係狗隻
無事就平民,有事就係狗隻,彈出彈入,差狗既身份就係牠們既盾

嘩

屌 眾籌

告撚到黑警仆街啦
今次有哂樣

唔係既話遲d見到狗唔下跪都要捉返去毆打

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見

如果我自拍，咁岩休班警係後面攝鏡，咁咪拉我

如果要錢
出聲就得架啦

藍屍成日影人大頭咪大大獲

有撚晒樣

告嗰兩條死廢中定唔知廢老

真？
利申：識事主

一定要私人檢控警方非法禁錮，亦可入稟法庭作民事索償 再入佢酷刑罪

告啦屌
一撚定大把人捐

痴撚線！著便服係度邊個知佢係狗
拉走仲話唔係拘捕？
以為有啲咩事直接告隻狗仲好

On9

(突發) 某區連儂牆進化 (多圖)

push

一定要告到班仆街陷家剷

推
告

等手足岀返嚟再睇睇

撐住
據理力爭

有埋樣點解唔告？一係搵許智峰、傳媒幫手，有咁大搞咁大

推，眾籌

手足一定要私人檢控班狗
大家都知監警會係無撚用
但其實私人檢控非常有用

快d等佢出黎先，一於私人刑事檢控，無錢上黎眾籌

如果可行一定告
相信事主都會咁諗

告9 班黑警啦
冇錢上黎眾籌，多多都俾

明屈市民無錢

你知佢地平時做開縮頭烏龜唔敢見，難得有單狗柒到無得點兜仲要露埋樣不過事主無事先講

多多都眾籌

咁都拉得就死得人啦，話明無理拘禁，點解唔即時武力解決

事主個鼻紅哂，不過整體冇事

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

藐視法庭
只係民事？

Push ar

要眾籌告班仆街狗幾多錢都俾

告鳩佢老母啦隻禿頭狗

一定要，求星火612出手，唔可以比佢哋鳩拉無後果

極權變態過日本皇軍！

希望多啲手足告

又係想試水溫，搏入到既就可以嚇到大眾市民唔敢影佢地點做野，唔敢拍片自保

推，屌你老母死黑警

高清拍攝

推到黑警全家慘死

有冇人識呢兩條汁男

推
-----------
香港獨立 唯一出路

籌旗

便衣都唔戴狗罩，真係唔撚識架wo呢兩隻狗仔，唔講以為第一次出黎行

請你告到底 錢銀從來唔係問題

眾籌告

0119

籌旗 告到佢仆街

有哂樣仲唔告到佢仆街？
夾錢告撚死佢

帶電筒出街吹撚漲呀
雖然雷射筆都比人入唉

有冇律師肯幫先得架？

老豆你個仔俾人老屈完再打，你唔係忍AR MA？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

打鳩完人仲告鳩人襲警我屌你老母啦

又講返法治 哈

似係返到狗屋發現柒咗
咁啱搜到電筒就屈人照佢

告啦

你肯告我肯科水

推到d狗坐監

之後又係警法一家 唉

究竟啲警甴做咗幾撚多虧心事先咁驚比人影

無面見人

一定要告鳩佢

唉...
呢單一定要告呀
係告我一定捐錢

影相都拉，On9

一定要支持

推撚到事主告，唔夠錢出聲，相信香港大把人願意錢你告
呢2隻狗有哂樣，千祈咪放過今次機會

雷射筆我到而家都唔明
犯咩法
唔好講咩黑警拉你就係犯法果d廢話

推撚到事主告，唔夠錢出聲，相信香港大把人願意俾錢你告屌班賤種狗
呢2隻狗有哂樣，千祈咪放過今次機會

放心，如果可行會做

一定要告 告到佢地仆街
錢銀既野唔係問題

堅持告到底
香港人大把錢 一定幫

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

許智峰準備緊私人檢控一次過告幾隻出名黑警，巴打可以叫你朋友搵佢幫手

C C T V

不過隻狗好撚陰濕
當時係話帶佢協助調查
唔係拉佢
而協助調查
其實係可以拒絕
唉點解次次都係恰手足唔識法律

所以我由9月買咗部新相機，都唔敢拎出街影相，怕影到POPO被打及拉 !?

佢係告我捐500

要眾籌出聲 支持告呢條黑警

好彩手足全家都黃！
支持手足！

學何已完講
狗狗面前有兩條路。一條係生路、一條係不生路

堅持唔走根本就ok
依家拉番去又砌第2條罪

721

正確程序 慢慢告

便衣狗，亂捉亂告，仲要有律政師法官配合，仲係到日日講法治，白痴

影張相都唔得
咁撚驚就不如黑布蒙頭出街，還掂都係犯

推到有律師幫手做私人檢控！

我而家就日9日都影相，打撚死我呀mon po狗

呢d證據確鑿po就真係要推

推 影相根本無問題

一定要檢，點都要搞果2隻狗。

咁都入唔到狗罪
香港咪同人講有法治
我DLLM

告班pk

希望手足堅持告落去

周街亂咁捉細路

走都得
拉我囉
不過預左會比狗打

唔出刀, 就係咁

支持告

推
咬撚住2隻狗佢唔好放

打官司唔洗錢？
你班守護法治律師會唔會免費幫佢打呀？

手足肯救 我哋一定肯捐 錢銀唔使擔心!

手足肯告

唔好意思 打錯字

ppp

pppppp

pish

呢單一定要追擊個幾隻狗

又私人檢控作結 真係好撚有法治

可以點玩？私人告要使幾多？仲要全部狗官奶共,告到上終審？

乜野品種嘅畜牲

Push.

支持

要推呢個

告豬蛇條友個老母好有錢

我地全香港人籌曬所有告狗嘅$

香港好似唔比包攬訴訟？
有冇法律巴打清楚 要捐錢我第一個黎你排下隊先

又一個無髮無天

馬上啦屌

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常